台灣新聞真係世界級

你呢部電視都世界級

睇下中天

你睇中天嘅話，直頭會走咗去一個得韓國瑜嘅奇幻宇宙咁

一年365日 放115天假 真係開心